點解啲人咁鍾意霸住條路

條路已經好窄，係都要三四個人打橫嚟行 仲要有啲人行得鬼死咁慢，完全唔會諗下後面其實有人趕時間。
講完唔該借一借，都仲有啲人可以唔讓你，大條道理咁繼續行

又點解啲師奶咁鍾意擔遮行入有瓦遮頭既位同人爭路行

咪就係